係咪應該盡早放過別人

係咪因為人地唔靚呢

佢表白咪拒絕人囉 有機會諗多左姐

性格同價值觀係最大問題
樣靚唔靚係有影響 但佢都叫ok正常樣
相比之下自己外觀上可能仲差

幾乎可以100%肯定

咁衰嘅你